【廢墟】有無巴打估到呢度係香港邊度？？

是咁的, 條片去咗個廢墟探險，佢後面有影咗附近建築物，唔知有無巴打認到個建築。
想去同一個地方探險

仲有呢度

Lm
我都好想探險

元朗好似都有個廢虛
不過私人地黎

想去就唔好揚啦

住附近既巴絲打應該認到？

想入去探險

半山嘉賢台

你都已經有咁多線索 想知就靠自己搵下
始終地點唔好直接公開 搵既過程都係樂趣

搵左幾個鐘了。。。。。
google map 緣住山邊係咁睇， 香港島睇到落九龍都見唔到

預測推到成為打咭熱點

大坑

22°16'38.9"N 114°11'31.1"E

搵到了！！！！
thx 巴打！！